Pirate Outlaws 海盜之路 成為海賊王的男人？

小品卡牌遊戲

玩左一兩日，覺得唔錯

搜尋Pirate Outlaws 就有
$8

垃圾GAME
太講彩數
戰鬥無得SAVE
打完抽到垃圾卡 又要硬食 哂位
同類型GAME
月圓之夜好玩好多